濕疹傷口成日出水

點解有d位會係咁出水 埋唔到口
但其他位好快會recover番 唔會出水
唯獨是果個位永遠都唔埋口
係咪細菌感染

試下死海鹽

Acute eczma
其中一種濕疹黎
要用類固醇先埋到口

一定要？宜家戒緊類固醇

下世小心d

agree

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

我以前好嚴重嗰陣都有呢d情況
你有無試過搽nice derm？

冇啊 宜家用緊死海鹽同埋Cetaphil潤膚

戒口，補濕，多休息

要狂揸cream

cetaphil我都用過 覺得偏貴同無乜幫助
之前我全身都有痕腫 啱啱發嗰陣我會用nice derm 一晚就舒緩好多 (藥房有得賣 30-40蚊)

同埋如果你嚴重 最嚴重既地方係滲水
我建議你睇一次醫生喇
我上年睇咗個叫林渭新既兩次 叫做斷咗尾 真係幾好的

個醫生比藥你食定係比類固醇？

有一粒殺真菌特效藥
抗生素
兩三隻抗敏藥
有類固醇既藥膏
一次1500up睇咗兩次

我都係，諗住一陣用食用鹽 殺菌

試下用海鹽水浸傷口，1:20. 有助收水。有錢就買死海鹽，無錢就買普通海鹽。 介類呢啲其實唔係人人都需要，唔想成日要查，不如先隔絕敏感原著手，自自然然就唔使查咁多。

我都試過 貼3m人工皮好快埋口 埋完口再keep住搽藥膏